【最新】兩名長者接種科興疫苗後出現嚴重異常情況

【最新】兩名長者接種科興疫苗後出現嚴重異常情況，於深切治療部留醫，一人初步診斷為急性冠狀動脈綜合症，情況危殆，另一人嚴重糖尿病酮症酸中毒